老闆PR做得唔夠，請各位獻計

是咁的，老闆要同人爭第一，但係有兩個對手：一男一女

一個好受大眾歡迎，似乎眾望所歸；另外一個又曾經拆過野，最近仲要未問過大家就決定落成項目，最後仲要拍拍「囉柚」。（不過有580個人表態支持佢）

全能嘅連登仔有咩方法可以幫下我老闆？

*本故事純屬虛構，如有雷同實屬巧合

冇人獻計?

論壇表現好d
到有直播果時唔好甩轆
拉返近支持度

支持你老闆

個人覺得眾望所歸果個好識sell自己之外
無乜長處

因為眾望所歸果個有PR計好角度先做，我老闆得10個人幫佢做嘢，資源有限！

呢鋪好難做
人地成個團隊咁pr

諗下而家個老闆當年點上位
照抄咪得

搵人哋黑材料？我諗有傳媒搵已經夠

如果無人爆料會有d咁爆既野 ?

靠各位把打喇

推

上次湯渣論壇做得幾好呀

前排發夢見到傳真社有580啲料

可能要同老總握多次手

搵李獻計

李 stand for??

女人係咪岩岩先學識用8達通？
建議掉佢去小學重讀

好心唔好再推啦 眼高手低講到咁撚露骨